其實咁樣係幸福定係可悲?

唔開心嘅 咁就係佢嘅幸福

佢*